2020開始到而家大家個portfolio升定跌多

有幾多巴打靠tesla已經上左岸
又有幾多人買錯邊輸身家

美股 +8%左右

見到tesla咁樣好想買大注call但又唔夠膽

+20%

正股唔好咩。
最近過夜call/put雙殺

港股+10%

+10%

連登股神又跑嬴巴菲特